[ios/an] 龍珠 爆裂激戰 (165) keep住無課討論區

睇晒頭post先好問
活動卡池自己入GAME睇

五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命

# Check免費升技： 揀番個角色，拉落去detail寫住can be farmed乜乜乜就係肥料 {@非禮蜜洞巴}
# 免費咭特別潛玉： 細 6540 中 3530 大 346

Q&A
Q. Check有無免費升技？ {@非禮蜜洞巴}
A.
Q. 組隊睇link {@非禮蜜洞巴}
A.
Q. 綠石秘寶打邊關多？
A. 24-7
Q. 潛解行邊條路先？
A. 會10技既右下，唔會既左上 (右下>左上>右上>左下)
Q. 咩係LR？咩係真限？
A. LR=真限，真限定卡，全game最高級最稀有最難抽既卡，150LV。通常只會出現於「昇龍pool」「傳説pool」，抽出既時候會以SSR卡形態出現。
Q. 好多垃圾R／SR點搞？
A. 有暈（氣絕）／封必殺技可以留一留，其餘睇下有冇得餵俾SSR升技，冇可以賣俾交換所占卜婆婆換點。技jack知餃子必留，人稱氣絕孖寶，要黎打天下一用

角色代號
Credit 格劍巴

限定點心紙
{@魔羯座巴}

其他拎
新聞／卡／關卡資訊 |
天下一排名查詢 |

潛解建議
有特殊效果就連
疊攻/防(1turn就自己考慮)
氣絕/封技
減攻

其他會心
減防無撚用

fd list
google form

excel 表

新玩具

721 LM

D LINK有得升LV咁得意？

Lm

比個理由玩家要用下其他角色

新PO留名
等出快速升LINK LV攻略

追加攻擊無左顯示

知唔知最大幾多LV？

唔知打eza有無得升

lm

Link Skill逐隻逐隻升有排搞喎

試完，無

仆街 好多大杜要升

點樣可以升link lv

試下狂刷 1-1

用體力打關好似係

垃圾驚

10lv

試咗，冇嘢跌

留名

佢打過人先會升好似係

唔係
應該計出場
打左場1-1
中間無出手都升左
其他反而無升

升很死人

極隊超強化

變身冇再lag
戰鬥畫面順暢左
近年最良心更新沒有之一

攪好fd同重覆舊限先同我講良心

好友系統真係最難頂

日本仔話打拿迪斯物語升link

每次打完敵人返地圖就會加
所以呢關多敵人既正

升LV地獄

日本
海外
又有vs?
封轉位之後紫色係新狀態?
協力cp中

邊關？

可以順便解生化人任

物語拿迪斯第三關

已解

今次更新攻防都暴脤

脹

布歐終於有加氣link

養生向更新

億下載咪有vs

屌 追加攻擊冇咗實數
好撚唔慣

蜜巴刷緊拿迪斯關升link lv ?

無呀
無體
啱啱先打完eza悟

屌 組隊龜波隊入哂lr限刷住13號黎升先

最多一野升幾多link

Eza個啲角 放必改咗

冇上場都照升

我試過3個

有排都未lv10

升3個
冇變bxxx都照幫我升埋blue之後啲link

低級晒卡

冇呀呢次
周街都有喇

唔夠錢極限z

變身大杜 3轉啲link
升撚死你

突然玩到咁既，都係放棄隻驚
得閒開黎望下d卡算

成千張卡，到底要升幾耐

唔好咩
所有卡都勁d

升晒d lr限同堆lr就算

其實一樣
照普通打佢都會升
唔理佢都得

等你地仲點嗌悶up

我選擇唔理 繼續養生

打eza果下唔計濕濟呀ma

咁多卡
cls

發現仲要唔係一定升
打完都未必會俾你升

隻13號好攞命
想用綠石換算

boost on la

變身轉左link果啲卡係點計架

變身杜 3個型態
所有link都要升
你冇變身 佢都會幫你升 你試吓就明

要升4隻潛
每隻100章
400章，16體平均7章，要58場
58*16=928體

但果啲高機率有盾果啲係咪仲係冇得睇

發現咗升到lv3 跟住就好難升

升多幾個

仲有每張卡都有成5-6條link

諗出嚟嗰個天才嚟

升盡晒啲link 啱晒頭文字鳩
5分鐘內過悟空傳不是夢

慢慢黎啦 依D野

但前題升link會唔會打到佢眼訓

好似分別唔大
最多快2-3回合
日本仔下下一回合兄弟殺晒，都係得6分

我仲期待緊某d加氣link可以多1-2氣
照咁睇除左boss link其他都係加攻防就算

拿迪斯果班植物人
令我諗起以前有個外掛係限住每次只行1步
我以前仲覺得邊有外掛咁on9 今日終於有用

慳番食道具嘅時間

打Normal隻13號易跌好多
D章就真係靠Boost

但係最撚煩膠係最尾boss 要打4turn
但升嘅嘢唔係計打四次

想換算，仲有300綠石

根本就係用綠石

點計
我唔係好識

打完果下加
換形態唔當打完

應該話打完地圖上一隻隻果d加
一隻入面有幾個形態都當1隻

打bobo關升哂六隻

直接滿10lv?

唔撚係囉啱啱試咗
㗰撚咗我100體

養生驚 急咩呢

傳說之力終於唔係+5000攻

究竟全盛時期嘅文強巴要放棄幾多次呢隻驚

課1pack落去刷tim呀
知到邊關係易升

痴撚線梗唔係
隻隻有得升咁解

你串佢呀?
我屌你

頂上悟eza要幾多章？

45

升撚到想喊

打咩升rank好啲

主線

呢啲粗重嘢等妓安去做嘛

打完一場拿迪斯都想嘔

我打咗成晚

有bug熄左d關

唉，抽黎抽去都抽唔到既時候，就唔想再玩
同埋黎緊呢兩，三個月都會好忙
應該睇post同吹下水就算

屌你老母係咪啲link 7 lv最盡㗎啦
冇升過已經

我知啊

知你又問

純粹想屌下

佢7lv之後好難升

我先升到3lv

我唔係個個link都7lv㗎

大家都係打拿迪斯物語升LINK LV??

Agger
尾關煩撚到嘔

想問下呢張係咪要食老界

慢慢打唔得咩, 點解咁急升10lv, 有獎勵既咩

爽

型

48x萬

國際版想請教下LR免費札本身升左十技
LR覺之後上限去到20, 點樣食可以升埋果十技?

打咗成晚cls

升多隻10技DK上LR再食
仲可以打定多隻5技LR準備遲D EZA完升上25

晒鳩氣
我打對馬唔好

手機驚得dokkan有心玩

Same

10食10變20?
唔該哂

幾時先肯出番4倍經

同卡面既卡既話…係

DK tv都破戒

有冇人

4月後Keep住無課留名

好現實既，個頭屌，轉頭課

好似冇

係無啊，食啦

4個月無課就真係無新卡玩
我而家入game只打維斯同蜂包
而家個系統又攪到咁
更加難攪。。。

55週年張卷 我差一張，請問知唔知之後仲有冇得拎？ 我已經做哂d任拎哂了

8月3.5e應該會有

到時就唔得閒打

我玩完日服都唔記得
好似係開大波傳說降臨就有

即係 依家個個都係差1張？ 唔係我miss左？

邊關刷link lv 最好

唔係

嗰一張係放到最尾個活動先比你
我記得係

第三彈先有最後一張
唔好再問

打咗連續幾場拿迪斯 已經1個lv都升唔到

屌 終於升1下

🙏🏻🙏🏻🙏🏻

拿迪斯第3關，左面成排野你打

呢個姐係點解

打拳機一次
BTW，一見個名就諗到垃圾連美斯

你自己呢

想問下喱個點解
我用道具又唔得 唔用又唔得

如果係諗住升link既心態黎刷13號
其實都唔算好地獄

我都係
綠石換晒古拉唔記得13號

呃埋自己

有無人知打悟空傳個類唔洗體既關升唔升到？

試一場咪知

hard / zhard?

唔升，試左

新玩家玩左幾日，啱啱解哂任但係得42張卷既我

又黎

想問下最尾一張卷點攞🙏

係你個屎眼到

睇清楚
你肯定解晒?

唔見有限定卷既任

有啲係幾樣獎勵
你要撳入去先知
或者你睇吓巴哈

原來入隊考試未解哂唔該哂

終於9lv dllm

刷normal定hard好

Link嘅lv點升？ 就咁食就ok?

hard

打一場拿迪斯 第3關hard
你就明

一關7章 我都係total要300個姐
不過清哂所有先打boss既話都十分鐘一場

小弟拍左條片，唔知有無用，希望幫到國際版的朋友，唔洗再問相同問題。

力之大會嗰啲link以前企中間係咪可以加6氣？

係

出現了

而家唔得

國際版同一POOL 3+1抽左27轉十連都未中到大獎
次次億/週年POOL都係中齊晒2 3獎都未中到大獎
3.5億悟飯 LR兄弟又係要抽到用幣換

今次用斯路隊好似咁低分嘅

啱啱先玩返
啲免費角極限Z仲難過抽返嚟嘅

用扎隊

今次應該用邊隻main?托波？

吉連

吉連冇pose cat喎

咁你試下托破我未試過

但我見d人打1億又真係吉連，我托波得8000

無資格打今次

唔明

抽唔撚中呀𨳒你

一定要依幾隻？

我見人力吉連都打過億

我都見人地單抽中

你單抽左未

唔會信單抽

啱

你收皮啦
最無資格講

住試架喎

任

屌撚死隻立人花型狗就岩

食屎啦

俾幾皮野咪任試

我話用力果隻打1億任試

請問 Rush 關好似冇左?

覺得有人會唔爬文 繼續問啲卷點攞

新版應該改返有加成係高分d
全斯路隊明顯扯唔起

D卷點解差1張？

有bug收埋左

#173

ok,thanks.....

有冇人知依個任務點做

呢個post d人巧惡

e個cat/link組1次

D想入坑，日版同台版係咪同步

等3.5億先入啦

國服咪依家五週年入

有人有10lv未
刷咗2日 望到培植人已經想嘔

自己打果隻都係用吉連？

8月先入嚟玩

記得好似要睇CCTVB個台慶先攞到

有冇第二關？想解下其他任，RR軍團果d

即係入得？

唔介意食二手飯可以入國際玩住先
等日服有新野再睇下跳唔跳服

NOT ME

屌你老母出埋d 456
平時趕時間就111

刷成點

冇隊友啊屌

訓著

開boost會唔會快d?

試左2場boost係會易升d
但值唔值2場既體就唔肯定

又射咗100石落七夕

玩日版算啦

好

千日悟d 極z章點先有？
同埋d link 升完有咩用

2000日
加多啲攻防氣

打咗三日 終於升到一個lv 10

點解得呢關超激戰無得打

仲以為你真係唔入黎

問完就走

D link要點升? 更新完都唔知要點玩

只作參考

打要體力既關先升到好似係

岩岩打左幾關完場見佢隨機升 係咪無得指定升

thanks 隻隻用開嘅都要升 有排升都似

以為你入黎𨳒鳩人玩國伏

個frd list真係好廢，抽極都搵唔到全隊11宇宙咁點打高分 DKLM

玩咩服都好啦
大家都係為左吹下水姐

上到5lv就開始難升
唔知係咪錯覺

你點話點好啦
走先

又唔係我𨳒

係你架啦大家都默認左

你收皮啦
我淨係𨳒你

點解針對我

單抽是原罪

屌 覺醒唔到隻吉連

5週年先玩 未打過免費卡 係咪打一隊悟空老豆夠刷?

我都入唔到 唔知咩事

公告其實有寫

有bug關左
其實公告有講

慘，你食左我隻死貓
但咁就走，由佢啦

打極都係得上位45%
靜係得LR極意做隊長似樣啲

而家有jer連俾你抽

想問二星球點拎
搵fb同巴哈都搵唔到

想問下巴打們點解會咁
已經係日本地區app store

全王

國服抽齊隊
但我發覺玩唔到
爆倉爆到係點清都爆，要等派幾十石開倉

日服玩咁耐只見過一次藍畫面同全王
國服一次活動就有齊

有鳩用咩

無野做抽下
個帳號仲係1lv

覺醒唔到雙藍

唔一早打定

問題唔係自己點砌隊
係人地點砌比你 就算抽齊都要你啲fd抽齊先有用

Ac都係日本？

Lr jer連做頭唔會打大力啲咩

無撚過會中

係呀
之前一直都冇事

之前試過但唔記得

最高先六千九百萬

係咪得我一個仲喺度繼續刷緊link lv

打邊關？強植人？

得你1個仲玩緊dk

唔會㗎

會

無諗過中都打定，一出新野就打定一套係好習慣

見人用我打得高分過我就嬲

who

係呀吹咩 我就放10隻植物人R你地啲LR拎高分

好賤呀.jpg

@頭紋字鳩
等睇你表演

冇吉連又冇大波界
得兄弟隊齊，兄弟6分應該有機，但唔想狂試

試ing

有無人可以教我點打貝吉特徽章第三關

唔知你講邊隻

飲茶

呢關

諗到錯咩再答你

貝吉特

boss link 10lv冇左血量限制
直接攻防25% up

對唔住大佬比古洛

升隻技大杜同體格比達唔係咩都打唔到

訓咗幾耐

得鳩閒日日睇住dk啲資料咩

升左技大杜做隊長先
搭人地技大杜 有8粒道具乜都過到啦

刷唔到11宇宙隊就好低分今次

唔好意思體格比點有，玩左無耐

8粒道具？唔係用得3粒咋咩？

你119LV 個隻LR倉管

4個格 每格x2

搵龍珠開位

刷到2046都未10lv

新手DK到邊隻就DK邊隻先啦
咁執著一定要嗰隻先咩

咁有新野新人係想要升佢先架啦

新手一問 齊box應該升邊隻先

升左你個屎眼先

最後拼圖

技黑悟

新手想問下五十五連最尾嗰張卷點攞🙏

長知識，唔該哂

聽講依隻傻閪先會用 係咪真

你同人型狗玩開屎眼

今個月31號出野比

醬油？

潮州人

我都開左個國服ac抽野過下手癮
見啲人50幾lv已經dk到LR

終於1億

我第一下就過億
之後淨係打到幾千萬

想問點解呢關會黑咗
唔係每日都有得打咩

有bug收起左

買加體力上限會唔會回滿體？

見到幾個人用我過億自己一直億唔到
終於唔使咁sad

打幾場一下都唔升
快手出新關打新肥料升被動啦
咁搞法2046都未10lv
第時戰鬥路用10lv做標準咪每隊都刷撚死

我有幾次自己係hk地區account login完第一頁果個板面
安裝/更新左個app 神奇地得左
然後隻game又要更新果時就會咁樣

解決:先uninstall 隻game, 去日本app store 裝返

覺醒左其他先啦，好易死

刷咗3日得1個link 10lv

重新入坑
有無巴打知 娜美星二星珠 要dokkan乜春 即係乜？

好似是但Z覺一隻人就得

有冇tg谷

無
要group搵妓大

換+1體力上限會唔會回滿體？

發夢咩

其他驚會

係咪有IQ限制？

陳雲既閱讀iq門檻

悟空傳要10分鐘內過

妓安5分鐘內就得

D差異好大
有隻又9又8
但又有隻全部得5-6

垃圾mode放棄咗
根本睇其他人齊唔齊卡，識唔識組隊
運氣成份居多

呢隻驚不嬲都係講運氣

可惜要技玉局你打

PAD PO 你1001 咗

屌係喎 開左

唔得

係舊post搵番張舊圖出黎

好悶，有一抽，落咩pool好

是但啦
係你就你嫁啦

我上網見到有啲人mission個位會有CP開催中，係咩嚟架？

各兩個pool單抽5嘢

bug
彈一彈出黎就消失

IC～thx非禮巴

關界悟係咪唔撚住開番 fix個bug都fix咁耐

我仲係到諗緊做咩個ICON咁似我
原本係舊相

應該完POOL先開

可能要更新
因為佢大執過個戰鬥系統
以前變身同開必有時fps會下降
今次更新完之後完全冇晒

痴線耐撚到

更完之後唔係幾慣

最開心係fps 整好

炒撚左之前寫依part條友啦
19必同變身都跌fps

點解？
冇左連擊數字睇？

我睇唔出有咩分別 係咪要驗眼

係 無左連擊個D字 硬係好似少左D野咁

唔係所有機都會

睇下面

btw 你地打邊關升link lv 唔識玩

Xs或以下好似都會
11就冇事

不要提
打到想嘔
打拿迪斯第3關行左邊打裁培人

悟空傳 龍珠歷史唔升link應該？
我各試一次無升到

要用體
好似用愈多愈易升

鳩估
因為見人話打阿包會全隊升
我試用boost同一關的確有明顯分別（但唔肯定打兩次抵d定boost一次

你講完又好似有啲關係

打緊唔係場場升嘅

你地升邊6隻先

冇固定

btw我岩岩十抽完 有d好運

我還緊債

女女+

我起碼1場先升1下
試過45體定60體1下都唔升

升晒堆lr限同實用lr再諗其他

Rose 10lv link痴撚左線

Lr嗰張？

係
無buff著晒被動打900萬
有buff唔普晒過千
阿包buff打1500萬

彩?

係
Db world最近不停出10lv片

體大波變身仲係lag

得佢lag?

打完左邊即走 慳番啲時間

走左會照升架咩？

yes 加埋你係超就用極朋友 慳埋出必殺時間
唔係打全體 反擊 下下出必等到蚊訓

算啦打埋果隻
反正都唔趕
有時最尾果隻升

都唔係呀 最後果隻要打4層 先升得1野
咁我即走 我已經升快你4lv 假如下下都升的話

志在清體姐
唔會啪石刷

消體都撳少幾下啦 煩撚到嘔

我孤鳩寒唔捨得果隻

下 我屌呀 走咗照升㗎？
我屌

好似唔關事
隻隻6lv以上打啊包
冇升過
開boost on兩場拿迪閪乜都冇
講起就嬲到仆街 升啲仆街link仲難出過以前pad宙斯 屌

刷完13號
成隊得兩條lv7

我覺得boost左拿迪斯明顯易左
阿包應該只包頭幾lv
打拿迪斯normal我低lv果陣都升得好少，hard明顯d

西多升好link好似又用得過喎

點解而家加氣link唔重疊
頭尾都冇力大會，中間隻野得9氣既？唔是應該12？

正式成為耳環隊最後一塊拼圖

係咪得我一個升大波先？
打天下穩陣啲

有無人有買超3

咩超3

要升返level 放到6張LR
都幾甘，打到好悶

唔會特登升
照平時咁打算

蜜巴
轉左去打國際版，咁岩抽到齊隊，就玩下

以為你講升link lv
原來講rank
我就無咁好心機轉server重新打過

諗番堆777章。。。

主要係冇錢課金
咪打下石黎抽，過下癮

幾時產生左隻閪驚有人玩既幻覺

自從第一次打左9千9萬之後就無再上過

9千頭only 刷唔到人

唔用11宇宙好難高分
但又人地齊人兼放出黎

今次指定角色個效果明顯好多
用堆藍頭打極都唔過億

咁啱得咁橋 啱啱就過咗1億

打天下一會扣體應該都升到link

終於第一個10lv
人生第一個10lv係傳說link
不過果隻其他link係555677勁唔平均

龜波 臨戰 超激戰都10lv

你升得平唔平均

整得幾好

屌 轉入個空間個到笑撚死

隻隻都6 7lv以上差不多

不過算整得似 dk應該就高清返

升得咁快

你咪淨係打拿迪斯個關升 琴晚刷刷下刷到訓著埋

我成隊一齊升
有1隻有10lv
成隊都仲有d得5lv

起身成部電話無哂電

依家最高都係得5LV 之後已經唔係場場升

我打咗4日都係刷緊同一隊
算平均
都唔知幾時先可以刷第二隊

你爆石刷？

終於出幼稚園回憶

冇啊

我全部升到lv5就卡哂無再升

假㗎

文盲發現

仲要古拉變身ost

點過到eza呀

彩埋其他免費角先

兩個10lv都仲有個4lv

新手想入坑
咁樣開局ok?

至少有格比達同比古洛
最好有埋悟飯

LR吉連係咪應該主連副會？

新卡流出

建議悟飯搭兩新門神
最頹都要悟飯

咁樣ok?

開局主要推主線先？

可以開既
狂推主線攞石一直抽 抽到體屬力屬個兩隻LR

明白
組隊方向應該係5隻唔同屬LR?

係 悟飯係隊長

悟飯隊長 龜波隊 睇吓邊啲有龜波link就放個啲
或者速屬

收到

今次一粒金5lv連同會心都冇

未中過

我連5級攻防都未見過

Lr悟爸翻身
但始終同自己隻隊長撞名

妓安終於唔洗比人笑測試員

而家d lr隻隻都5-6百萬起跳

想知有冇人破左無道具拳擊機

未更新已經有

未有link前技隊已經得
更新完知隊都應該得

3.5超三同布歐

不過係鳩噏

突發
3.5係nooo同布歐

舊bxxx 200萬變300萬
計埋有必會心其實都幾屈

邊個話

今日都仲未開番界藍個超激戰

31~40係點解 睇唔明

跟實裝日期估下姐

預測超難關新開邊10 cat

月份定季 同埋係咪8月派成積表

原來唔該

刷到今日都仲未有10lv link

仲係5lv

睇YouTube d架仔差唔多隻隻升哂上10lv cls

以前既我有可能得既
近依一年我咩game都唔想玩
係對啲大型多人game有興趣

係咁重覆打生菜 日日淨係清體條都清到叫救命

我冇心機刷

我都無 淨係清完條體就算

點解係得呢個冇得打?

係唔比你打
吹？

有bug

張新卡突唔到

升lv升到好悶 萬鳩幾隻大杜等緊升
好心佢就整個exp啦 至少都望到終點先啦

遲下應該有專升link關或跌肥料食左升link

升左幾日得4個10lv
4/42

4/49先岩計漏變身轉link

終於更新個app 終於有得打界藍

冇石派

度縮到

以後抽中GT3人組係咪犯法

51號

唔俾dk

日版 appstore 更新唔到 有冇人知點解決
話咩開發者唔再提供

an機要自己搵檔

放棄咗
加油

有得放棄架咩，由d體力滿？

睇吓Lr booo bxxx 邊隻升link全10lv先
然後用1000幣彩撚咗佢

姐係兩隻都已經2突

留幣啦，2潛以上意義不大

換咗各一 七夕抽咗各一

型 威 勁

仲未換 得980幣 應該等界藍有得換個陣換一隻番黎算 LR都係等中柱先突

手痕，要忍要忍

慢慢玩咪算

衝左幾日主線今日中埋力屬LR，最後一個位博埋隻斯路定留石好？

抽埋
就算抽到d舊限都好

所謂嘅爆機隊 你都齊咗5隻
啲石留嚟都冇撚用啦

爆機隊呢個term真係害人不淺

悟爸戰隊張Lr悟爸係咪要食老界升技？

唔通叫佢求其抽到隻ssr就開波

最後一塊板圖係兄弟定斯路？

牙肉

襯得上最後拼圖個稱號既只有hehe

無咁快爆機掛
啲覺醒關完全唔夠力打

所以咪話所謂咋嘛

路升晒上LR 點夠力打呀

直接同佢講中大獎咪得
呢隊所謂嘅爆機隊過到嘅超難關冇記錯應該得悟空傳同龍珠歷史

限角關都計

咁睇你對爆機嘅定義係咩啦

兩個又係到69互含

啱啱上巴哈睇左陣
係咪要刷隊巴達克隊用黎打超激戰拎覺醒章？

打左無壞
免費彩星
大部份超激戰都夠打

好，唔該Ching

9/49
仲有3隊排緊

西巴
體杜同杜舞升成點？
打唔打過400萬？

仲有2張7夕卷
應該比悟天同杜拉各1突
定凱芙拉直接彩星好d

悟天杜拉

thz

杜舞未開始升
變身杜就搞掂 差3條link
斬杜其他差少少係條王血仲係6lv
天下一杜又係蠢蠢地 打極唔升

點睇技西多打900萬

想問下係咪打活動會跌覺醒徽章？打到多瑪做技lv10都未跌一個章，係咪打錯關

MISSION送
唔記得打幾多場
你都要彩星架啦
打到彩星通常夠

好，繼續努力刷

所以你地從來都係冇睇/唔明我講緊乜
重點係佢要打到900萬前 要頂對面4下攻擊
打一次土日 你會唔會比4次佢扣血嘅機會
回得黎都唔夠佢扣啦 所以先話依張卡本質上設計就係on9
當年超17號評價都一般果時 佢憑咩吹到咁勁

但係打900萬喎

死人係唔會有輸出

食道具速殺，好似vs極力咁，不宜慢慢磨

要頂4下先有攻 已經速殺極有極
要第一rd食道具果時有攻你就要放第一位
第一係有機會唔夠18氣 第二係 放第一位通常要頂少極都5下攻擊
極技關你會唔會落佢

好似有人真係落
我自己冇落，因為0潛

真係要用呀 當日抽隻拿迪斯唔好?
又要抽隻lr又要升佢啲link上10lv
到第日真係極限z先拎番出黎討論啦

唔知係咪依度定YouTube見過人落佢，唔記得

幾時開新pool 又夠50石好手痕

+1
悶撚到仆街

5:30秒
千二萬攻

慘
本來最佳伴侶係維斯
而家變左家姐

其實左下要回血定屬防好

高防，食得多珠嘅就回血
Eg 兩張dk 藍頭，隻狼

低防就屬防？

全部屬防
回血睇防禦力
疊防回血自然高,唔使點
防低回血低,點黎都無用

依隻最平均，但變左身後都有個6lv

幾時出嗰隻究飯

30/31

為咗究飯留咗好多石 希望中

希望聽日有資料流出

50石希望夠彩

得100石，如果柱靚先抽

你可以再課㗎

新特價未課

想問7夕卷推薦換幾隻

已經四突左力悟天

最新eza嗰d

托波bj4

派肉回體升lv呀垃圾game

力潛飯已經大約係咁嘅必殺
應該似係打到布歐噴煙做必機會大

潛飯
要課到中

一個十連出3隻兄弟

垃圾野比飯
少年飯先係皇道

力潛飯冇動畫feel冇大頭

又2%
辣殺驚

新悟格都冇出番鬼做必殺
應該唔會重覆啲橋段

邊隻 新出個隻定體超3

新果隻單鬼之ma 幾隻鬼圍就冇再出
btw我估cat係啲咩潛在能力爆發呀 神授果類

神授應有一定有唔知會唔會有新

屌你老母 俾隻kary我做咩想要吉連

大家屙煙抽究飯定留石3.5e

3.5e

7夕

屌你老味 啲link真係難升到傻

屌好心eza全部開晒佢啦屌

終於抽到4粒靚玉

潛飯可以大幅上昇無限疊再變身

唔錯

唔抽

超二飯有冇救世主cat

cat皇飯

西界終於有DK

悟飯成4張卡係混血LEADER

冇乜驚喜
普限level

咁佢係普限黎...?

悟飯前面條頭髮鳩fing fing咁好礙眼

尋晚發夢中傳說pool LR
但唔記得中邊張

大龍珠簡2次卷, 老界同潛玉?

綠石會出幾多粒?

打機壓力幾大

太耐冇中過新卡
發下夢都開心嘅

條頭髮係賣點黎 好撚型喎

裸體跳傘咁鳩fing fing

比喻得咁特別

但佢整到好似條精蟲游緊水咁

重口味

睇過d片就知一樣

應該係經驗之談

日日單抽一發，ssr都未見過，忍唔住課左1萬円，all in jiren 定 睇定啲。冇愛但光頭佬真係太撚勁

有500黃幣咪睇定啲
無咪抽爆佢當儲幣

超17號EZA

都唔知佢點計

最大70%輕減

終於有新超CAT 係超二悟飯無既

又係雙cat 百幾攻防求其變個身再是但俾個格檔拔群咁，係冇乜突破

反而eza17號有驚喜，雙減傷

無閑救世主

超17感覺好過技3布
本身有加返防已經好好坦

學 悟天同杜拉格斯

唔抽了
冇超2飯

其實未eza都唔差
打極限之路都好用

救世主意思係指危急時候殺出黎救場
所以超2飯唔算

GT元氣悟竟然無
明明成班打到半死出黎救場
力之大會天使菲同MVP出黎救場又無

因為佢本身就打緊⋯

所以點解47係

47應該係45唔夠一星龍打
出黎幫佢

極飯個變身動畫長到

CLS政府，彈出彈入

力之大會都係本身佢地就打緊所以全部都唔計

冇民意授權既政府就係咁
推既政策冇諗過後果，因為為冇成本

乜撚都求鳩其推左先囉

全部時間影佢鳩fing

超17 EZA勁到on9

我以為會整老界跳舞啲段

高級版技金菲

真係fing得好柒

比人越打越勁
超17係咪M黎

好撚似更硬要fing咁

極技布歐eza都唔錯

極技仲未過到

渣ga

東界
但我0潛

架仔有柒飯d數據未

布歐家族真係或成最大嬴家
啲link lv10之後 配番啲唔算差嘅ps
其實仲大驚喜過啲lr升lv 講緊唔止隻hehe 唔好又搵位入

超17刀槍不入

唔算啦 高攻防又全格檔 全屬拔群
重點係你想要咩驚喜姐

全部都係舊有系統互砌
睇佢3.5e出唔出新被動

出手動轉珠被動 自己排靚珠

咁有就當然最好啦
但我覺得ps開發上都7788
除非有啲再苛刻嘅條件
btw我想佢出隻菲利同古拉去到一定血量下
機身做機菲同機古

冇咩可能

以前ps2 z3古拉同菲利比人打死
就會有隻太空船出黎吸佢上去 之後變機菲機古出黎再打
果時橫向格鬥嘅龍珠game估都估唔到植物人先係最勁角色

我都想玩target隊
但冇51

隻悟飯好撚勁
睇埋柱有冇古拉或者技布歐先諗下抽唔抽

target隊問題係無人掛Leader

技布 應該無
最快3.5e先有

隻隻都抽

技布歐應該3.5E先出(因為W POOL)
力野比、知野比9成9有
希望有知未來飯

抽1-2下
唔係追到有

似會有知飯

有無人無聊到，打番超強襲開路

打8隻植物人 1條link都唔升
屌你老母

留名睇課哂特石

上次舊限出到比魯斯
今次要吸人抽下應該會有悟格/布歐或者速飯做柱

悟格布歐留返3.5先復刻啦

應該悟爸

睇番悟飯個變身有兩個人配音
悟飯又嬴

仲係最長變身

變身應該俾人skip啦

一堆野等緊莊子章

想skip必殺
刷link專登揀唔岩隊長都成日連擊出必

悟飯冇乜愛

應該出auto mode

其實用番力飯混搭咪得
救世主cat勁既都係混血

見到力/知飯好想嘔

今日定聽日？

唔係今日就聽.....

Btw點解救世主冇lrbx

因為體大波未衰到要破壞世界？

當混血砌就fit哂

因為救世主只係出場但打唔低對手，搞掂boss個啲就入最後的王牌cat

都打到爆熔岩

因為佢地本身就打緊
自己救自己咩？

聽佢鳩噏啦
到時唔中又放個掘坑論出嚟課

趕唔趕得切出特石前抽7夕

中國加速到就快過隻兔啦

撤旦同天津飯應該係小數最後王牌同救世主都有既卡

救金菲

有撚用咩 外國出手啦快啲
好想睇支那節墜呀

悟飯個閃卡效果咁撚廢嘅

維斯應該要有
冇佢時光倒流一早陷球剷

貼漏左物語卡

玩疊攻勁到痴肺

扭身出波

無限疊大幅攻防

其實撒亞人篇張悟空應該要有啦……
悟飯打到唔夠打，悟空過黎救世主

要射了

要屙煙了

條毛都係唔同

又天下一

新超難
又要虐

好撚正喎

齊隊就正
我極不安

你會有邊隊唔齊呀

好多都唔齊
最兇9成都有
但我冇力古拉

抽 課 換

唔齊砌下隊試下過都正
宜家咁多勁卡大把替代品啦

唔換啦，成400

速古組人力古
但唔樂觀如果好似上次咁難

我換左幾隻睇下潛飯個banner有冇悟爸 有就換
儲石抽昇龍抽極意

150-200就考慮下

新超難關有咩cat

比達系
悟空系
最兇
依3個一定走唔甩
時越我覺得唔會出，因為同未來篇太重複

無知一問
以前技杜同速飯主動變身後啲防都無得繼承哂落去
依隻新潛飯點解可以嘅？

不嬲可以

但點解會減左防
真係唔明所以先問
求解答

嗰兩隻食珠先加攻防
脷伸鳩噏

被動本身加防
變身改左被動

哦⋯明白
Thanks 巴打
咁隻新潛飯咪好撚柒勁？

唔好出第七宇宙
我冇leader

上面咪有片睇

Kary都冇？

Sh3.5e
用力潛飯or 技杜拍人地嗰張

係
上次傳說復刻
350石0Lr

唔會出啦
同宇宙生存炒哂車

我都SH
隻野隊員命
抽到入悟空傳打個飛機好撚高攻好撚高防後又熄game

有邊張卡唔係咁？

去到3.5個陣抽完未又係打完熄game

出第6宇宙

鐵膽啦
我冇hero隊長難搞啲

I mean第七主力同時都係第六主力
同一隊打哂兩關冇乜意義

冇bxxx?抽lrbxxx應該抽到彩幾隻

嗰陣淨係抽咗兩轉咋
下次再唔中就換算

0突

抽四轉過下手癮算

你估咁多人好似你咁抽得咩

幾皮野掉落去

5周年一車車咁出啦

咁又冇，5周好似都係3-4K

蜜巴抽悟飯定昇龍

你5周課晒特石喎

5周少事
雙藍先係

乜鳩都唔中

抽7夕多過雙藍

我都無

笑死人咩你話唔抽

好似係你一倍定唔知兩倍

我唔抽好奇咩
定你認錯人

我唔知 我睇唔到
所有依個post話唔抽嘅都係得個講字

唔包括我

得4 pack點夠中

5周特石咪又係2-3k課得晒

雖然幾勁
但普限不了啦過一排就無人掛

悟飯唔洗預我
抽晒7夕

叫我on9仔

課左幾多？

特價only

咁晤on9啦幾多課哂特石一隻都無

特價only中到彩除左屌你老母都諗唔到講乜

sorry 屌 講錯
係今次特價
所以咪on9仔

blocked

仲衰，今次得4個90中到彩

好串

上次正石到3潛。。

比次機會我呢個戇鳩仔

免費卡越出越勁

覺唔覺要LR限全齊全彩先叫玩緊dokkan battle

佢可能真係全彩

有冇咁撚鐘意雙藍頭

我想彩bxxxooo

D柱

咪玩喇 數數手都仲有5隻

d柱得力飯同古拉有

射咗150石落海

我得力飯同悟空仔有

d柱齊晒

得悟爸冇

我都係

100石已炒

手頭220石
儲到3.5e 有望黃金一小時抽到3round 3+1

開pool半個鐘到嚟
都推唔到一頁

小抽

辣殺pool推唔郁

海豹呢

跳左幾個number

成隻悟飯最正得主動
所以抽7夕係正路的

抽到飯
力嗰隻

唔抽？

有咩柱

單抽磨通補窿
唔錯

一個十抽當參與

又中

金屬古拉，唔係中封面

潛飯永遠與我無緣
力潛到而家都未有

都用得

有悟爸 打下石抽先

300石得張魔童

個物語係咪之前已經有 不過重新整過？

100石乜都冇

仲有個10抽
掉銀仔決定抽定唔抽

銀仔叫我抽，伏撚左

做乜咁衝動

當參與下

擲2下，2下都叫我抽

Dk tv中左

十抽收工

新悟飯變左身無疊攻防
咁變唔變好

最尾果回合變，疊到咁上下變

差悟爸技布界藍

立即屌你地老母

變身悟格同變身布呢？

變身布未技布 悟格有啦

同變身悟爸一樣？
疊夠先變？

屌 抽唔抽好

擲銀仔決定

抽到彩

d限比你抽晒啦

你會唔抽架咩

炒多100石

已彩星

怕輸到講左幾次跨境投票

嬴定輸都冇所謂啦
反正點都做到佢地嬴 怕咩

不再有效即係重新提名？

出plan B都會DQ嫁啦

但我唔明點解咁早DQ
下年選前先DQ唔係仲絕咩

試水溫
睇下美國個力度如何
如果今水美國認真做鳩選舉主任，就玩萬年國會
如果美國鳩hea冇人驚就照DQ，仲會截止完畢再dq晒所有plan bcde

12位

果幾個主任真係點解可以咁甩皮甩骨認真
我以前都叫做見唔少樣衰嘅女仔
但比起佢地真係人型豬黎架wo

日本仔400連抽先中一隻
佢最近好非洲

5下都係字 叫我抽

普限不了

真係一下都冇抽

我兩下都字叫我抽
就伏撚左

開番物語俾我刷魔童啦

刷超難關囉

超強襲先岩

根據今次d柱鳩估新超難關會出乜
悟爸 - 下級戰士
知悟 - 少年篇
速古 - 最兇一族

兩個都冇開

你不是還有鎖匙嗎

得返四條key

又炒多50石

得閒一抽下算

平時好歐既日本仔400抽先中1
仲要一張老豆都冇

咁留番傳說先

原來DK唔計究飯係變身（無變身強化CAT）

諗緊抽唔抽老豆好

抽

婚姻問題一律建議離婚
感情問題一律建議分手
課金問題一律建議課爆
抽卡問題一律建議抽滿

但成個pool單吊佢一隻

原來變完身比人打一下就可以keep住額外加58%攻
唔洗round round比人先制打一下

用黎打悟空傳勁到飛起
疊防快過未來杜，又好力水

見日本仔用0潛力水麻麻
可能佢打太快冇故意疊

疊多幾rd, 變身捱一下就好大力
總括黎講，呢隻飯絕對抽得過

login即走就引唔到我抽

抽唔撚到呀屌

I know that feel bro

好想要呀

是但啦

半年終於一個十抽中封面

你用未來飯夾
係幾撚勁 打幾round已經30幾萬防
300萬表面攻 變身上40萬防 表面攻430萬
好誇張

呢張我見人玩彩星後好好疊
真心長期戰必用卡
可惜咁耐都無中未來飯夾唔到

我平時睇好歐的美國仔都好多抽係片尾先中一

HERO玩到無野好玩，搵隻超四加d紅光又當新型態
話說依隻街機game畫面仲垃圾過手機game都可以捱到10年

來緊香港都引入
我都會買返pack來抽
Heroes最頂癮係咁出不同形態同新卡
隻game仲用當年ps2 武道會舊模玩到依家
係新卡先有新模
我都係因為卡靚先keep住有收藏

d角色仲係起晒角喎大哥，咩年代啊？有冇咁廢

快d復刻hero我要大波界

佢就係咁廢
果陣一出就睇到係ps2模重用再重用
新卡多數都係重用模再畫
你睇switch同steam版就知

我見佢做輔助幾好用
可惜一直未抽到

神次同耳環鐵膽

Btw點解悟飯戴撚住隻耳環都冇耳環cat

西界，托波勁咗之後
佢冇咁大需求

托波冇耳環
神次可以三隻落晒

托波頂哂其他兩隻啦
除非嗰關要封必大波時界先有用

時界加會心喎
同埋神次玩貓做主力可以帶5隻buff

好玩過隻dokkan好多 去日本玩左成萬

成萬羊定港幣？

港

一個trip定咁多年加埋呀

trip去到玩左5日之後又買卡儲

西界張插圖雖然幾好睇
但張圖真係好重既視感

打超激D link升都唔升下

原來HERO下集動畫出超4限界突破

原本香港今個月開始正式有
點知又遲左出貨
香港本身買卡都難同貴

永續拿迪斯

依家先出遲到

隻LR飯條條link都9係唔上10

隻新悟飯真係好撚勁

點組?

打到加貝個到
隻新悟飯疊幾下已經咁 cls
仲要一開波個陣食必都係扣十幾
佢真係打超難都掂 長途更加癲
唔使好似杜拉同速悟飯 有排疊

btw人地1潛(不過都已經真係好誇張)

混血 夾人地個隻鳩試

最大弱點係力潛飯，普攻都痛
遲下試用技杜leader
寧願食少啲leader skill

用知未來飯咪得佢隊長都係混血
我放隻力潛飯鳩玩夾link

如果計返個濕鳩排行榜
呢隻技潛飯真係ss級

悟飯自己好撚勁
但好難夾

唔使夾啦
自己都有加氣

夾link加攻

咩關

龍珠歷史

首先要有知未來飯

岩岩入過去打 隻野真係幾勁

個個都玩新飯 我就中得隻力飯

係
潛飯終於係隻game到一吐烏氣
之前個d太早eza全部過哂氣

隻超17 eza左之後有冇睇頭

唔使中
借人嗰張玩

Lr飯變身後係咪會冇哂啲防

早幾頁先有人答

同人討論緊個問題
唔記得個結論

未EZA都有睇頭
EZA完坦到傻

唔使討論
疊完仲喺度

未eza個陣無乜人用唔知eza左之後會唔會多番人用

無人用又唔代表廢既
最起碼打極限之路我覺得好好用囉

咁我又無話佢廢打超難關我都係靠佢

無計
CAT少
無啱隊長配搭
死症

依個係咩cat黎

中埋

復仇

知潛飯岩岩出都係好用
只係好多人冇乜經歷果段時間
悟飯打自己一個唔洗理link加氣已經係好實用
只係前面有隻格古達響樹 搞到佢睇錯好廢

速果隻潛飯係以前比古洛必入隊員
體潛飯更加唔洗講 全屬隊長
力飯果時出第4代隊長 果批大多啲防都77地架
但佢有up埋自己友防 果陣時計都唔錯啦
其實隻隻都有風光過

同立花一齊中愛G死啦

我係用知潛飯起手
嗰陣下下出到必已經好用

力悟飯印象中好似出咁耐都少人用

初代cat leader 4xxx同天使菲比較熱門

果時入得曬大量lr去谷高個攻擊力
係身份嘅象徵 唔用佢只係因為佢隊技攻擊力低啲
但講過關速度 一樣係咁快

係咪nano

係我真心第一次歐過佢

打混血個戰鬥路難到喊

啱啱出嗰陣第一個過到就係呢關
反而多數人難在無隊長

[ios/an] 龍珠 爆裂激戰 (166) 無課儲石到3.5

我記得果陣力飯打極都唔夠力
仲要果陣我無突更加易死